今晚意甲榜首大戰，大賽王c朗會入幾多球呢

入番4球填番頭3場條數先

之後祖記繼續獨佔榜首

唔好燈

入左你老母入面射精

我同祖雲達斯嘅CEO有d交情，佢話C朗今晚會入兩球12碼

C朗越燈越勁

殺斯索羅有幸參與榜首大戰

我覺得C朗係一個非一般嘅射手。
我哋唔應該對C朗好似對其他射手咁，着眼於入球數量；而係着眼着眼於佢嘅射門次數

我估C朗可以起到30次腳，場波0：0

35射門

入到一球 我幫樓主含撚

找翻上次數先啦

屌你成班豬隊友都比唔到助攻C朗

又要等戰術大師表演

換哥斯達出黎

Goalllllll

一球了

球王既觸角

榜首大戰,關鍵王

第二粒

求入完波影佢女友對波段片

含未？

樓主迷朗

王生終於笑得出